手足要學識能屈能伸

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

收嗲啦好唔好?你害撚死班手足呀
除非你係狗